［緊急！！］新城市需要途人

新城市需要途人行街睇戲食飯，正常生活
掩護手足離開

推

快換衫，大隱隱於市。

推

唔想返屋企住or入商場嘅手足 食飯記得拎單
你走時有狗查 冷靜地show張單畀佢睇
你只係一個食完飯嘅黑衫和理非

有單拎單, 買嘢用 cash

專業老臨

push

Push

有冇多d途人可以俾dinner單俾義士

沙田街坊

魔驚唔會理你係咪和理非
見黑衫就起鋼

有衫換快d換

推
居民下樓

Human shield. Get it?

推～
落街增加保護色掩護手足

我地正正經經食完飯完全唔知咩事
做咩d差人要咁樣對我

去左royce買野,
拎埋單,
而家坐係大會堂聽talk

除左掩護，買定一大堆地鐵飛比急住走佬班手足上入閘可唔可行

我無野講

相信現場

試著說
網上提案，現場決定
兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不分化

現場網絡及情況係上唔到連登
如果巴打真係有心，
請message現場朋友
同時麻煩到現場幫手

新城市有冇的舊衫回收站？將的舊衫放係新城市等回收

推推 行街買野食飯好正常
宵禁呀而家？小心顛狗

比人抄左牌會點？

ok！

Of cuz but 你要做定心理準備唔一定有用囉
換衫就最有用

U are right

Going

港女一齊買返個lady m

走呀 包抄緊啦

Elephant grounds 雪糕做飯後甜品好正㗎

新城市有zara gap hm uniqlo,買衫俾義士換

旺角開始多人

BE WATER

旺角？

PUSH

新城巿安全 冇狗

快撚啲上前線
好撚刺激

準備好隱身

今日冇出去既人可以去掩護

Up

買衫記得要用現金

行街食飯

食飯張枱有位淨就請人坐低識下朋友

食緊嘢 一陣收集吓

唔好亂用

食飯記得拎單

食飯拎單

推 街坊落街

有警喺火車站同路人對峙緊

商場入面情況點？

帶多d舊衫

一齊出黎行街好無

食緊飯啦
食完緊係去shopping 買衫

啱啱翻到香港，即刻出來濕平

絲打帶埋我呢條毒毒得唔得

有冇人幫到我

係咪都要食飯架喇

圍左啦 咪來

手足行下hnm 先啦

大會堂百步梯有地厚天高睇

附近變完身掉晒啲垃圾發覺無戲睇最多比人check身份證

不受傷 不被捕 安全第一 be water

我係野講

食完飯會過黎再食飯睇戲

推爆佢

住沙田既落下街食飯啦

2050新城市沙中

沙
田
友
請
落
街
掩
護
手
足

2050上左新城市

第一城馬鐵站有十幾隻狗，相信其他站都有

火車站旁巴士總站入口便衣上Gear

防暴已入新城市

新鴻基仍然係親紅基

推推推

新城市2058

有閒錢就買定十件8件派比手足

on撚9商場都推進屌你老味

黎緊！！

我男朋友話沙田圍mtr每個出口有幾隻狗 唔見有截人

鬼妹好勇

屌你咩 靠害

拎多幾張派俾手足

沙田巴絲,係時候落街食糖水!

Ntp咩公司管㗎？

沙廣2105

新鴻基？

大會堂防暴開始上豬嘴

【2102】示威現場概況：

為數不少的示威者尾隨出現在新城市廣場的警察，不斷指罵他們。於三樓穿綠衣的反恐特勤警察被示威者包圍，慢慢後退。

沙田大會堂外的警察亦有移動，展出寫有「警告 催淚煙」的黑旗。示威者打開雨傘戒備，逐步後退。

橫路沙田鄉事會路上的示威者，現已至源禾路近好運中心方向。

保重喎喂

瀝源往好運 2109

食飽去散步啦

上好運～有無街坊幫手比手足上樓避下？

同鋪頭R多兩張啦

612當日不反對通知書個場都照清

我無嘢講

圍你到11點，用非法集結拉哂

換衫行瀝源橋走

馬莎薯片好食

zara gu uniqlo d tee又靚

新城市難得咁少人去9wu最正

游過對面岸OK?

換衫、丟gear、走人

如果唔怕行遠啲火車火炭落B出口跟單車徑係行到出去沙田，行廿幾分鐘

要好好休息啊

沙田六合一直播：

太古真係有做野

老餅途人合法集會中👍

如果人踏人會出事

我成日都會晚上食完飯去睇戲，岩岩戲院響大會堂旁邊，又可以上網買飛，新東人都好中意去沙田睇戲。

沙田人嚟呢個位

UI17191 鄭宏泰警員 請問係咪學堂教你打記者㗎？

推！

平民裝請到新城巿！

推， 街坊裝同我過曬嚟， 而家可以分批入去 ，帶多幾件衫畀裏面啲人換

最好帶袋幫手的物資